# Mimer Akademin

Välkommen hit! Hoppas du finner något du vill lära dig.

## Intressanta ingångar

- [Huvudämnet](./topics/index.html) - Alla andra ämnen är underämne till detta.

---

**Copyright © 2018, Magnus Kronnäs**

All rights reserved.
